第一屆DSE同依家個難度升左幾多？

話晒都係大學入學試

淨係計主科
中文：易左（5份卷變4份）
英文：易左（咁多年都摸熟左題型）
數學：不變
通識：難左（越黎越奶共+議題越黎越複雜）

出生率低入U又易左
所以而家應該反而易過當年？

數學：難左

我覺得英文難咗，數難咗，通識難咗，中文易咗

標準答案：自己嗰年最難

真
個個考親都話自己嗰年最難

我考嗰年有仆街檸檬茶

攪切榨

自爆年齡

咩呢

07會考黎

我個年係第九味
最記得最後個條問第九味係咩味

見鬼勿o嘴 潛水怕屈機

通識卷真係好搞笑

好味

中閱 同一個題目 唔知點解 拎4等

操過哂咁多年就知普遍趨勢係變難緊
當然有時會有一年突然變難/易

紅心番薯，憨囡囝

呢位巴打應該30歲了
我都係

仲記得當年見到條題目第一個反應係 你老味

Hi 同年
我撞中咗

你係考評局 同 出卷examiners
都唔會話 對一個新考試
一開波就出到好難呀嘛？

一黎啲考生無咩樣板參考 好無助 你會同情佢
二黎你出到好難 你估個反應會點？ 會唔會有阻力？

所以一開始容易係一定

Ching就嚟U grad喇喎